其實係咪冇人鍾意Winter Soldier

同人傾marvel有啲人連WS係邊個都唔知
要話自己最鍾意嗰個係美隊個fd
仲要avg4都冇乜出過場咁
美隊臨尾仲要揀falcon都唔揀佢兄弟明明冇佢就冇美隊

型到

當初civil war仲要係佢哋兄弟檔打iron man 仲爭啲收佢皮

Falcon收皮啦

真係冇

支持ws做隊長

黑人隊長

仲以為會係bucky做
點知直接skip左做captain力架

點會冇

殺左im老豆老母

點解會唔係bucky

咁多集都無乜野講
太過戰士型，無領袖魅力
不過點都好過隻隼

都期待Sam Wilson lead住New Avengers